[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (59) 아쉽게 오늘도 노을이 보이기 시작했다

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

TREASURE - ‘음 (MMM)’ M/V

作曲家Asahi第一首官方發佈作品 오렌지 (Orange)

哪怕只是一分或是一秒 我只想更早見到你
你卻總説你很忙 所以我們又只剩下日落前的光陰

對不起 幸福的光陰總是匆匆溜去
但我珍惜著 更喜歡有你又有我的這時刻

我和你談天説地勝過了千言萬語
我溜了手錶一眼 卻凝著了你我的空氣
我儘管不想現在送你回家 我卻無法逃避這個責任

今天你的身影又漸漸渲染上那熟悉的暮橙
又剩下悔意陪伴我回家
我只渴望與你一起歸家

儘管夕陽下沉於萬山 聽説只要苦等它總會再次升起
明天我只想再見到你
我猜現在只有揪心會伴隨我回家
惋惜的只是 今天的日落又開始倒數著

連涼風都染上了這暮橙
我緊握你的手 把彼此距離拉近
儘管你開始失惜亂語
你也不用再強迫自己凝望著我

暮色漸暗
我的臉也會隨着暗淡下來
再轉身離別前
我今天只想告訴你

就像每天落日的餘暉一樣
我希望你的微笑都像這般的耀眼
亦同樣地 我便可以把你永遠烙印在我心裏
即使夜幕垂簾 你在我眼中也是無比閃耀著

我和你談天説地勝過了千言萬語
我溜了手錶一眼 卻凝著了你我的空氣
我儘管不想現在送你回家 我卻無法逃避這個責任

今天你的身影又漸漸渲染上那熟悉的暮橙
又剩下悔意陪伴我回家
我只渴望與你一起歸家

儘管夕陽下沉於萬山 聽説只要苦等它總會再次升起
明天我只想再見到你
我猜現在只有揪心會伴隨我回家
惋惜的只是 今天的日落又開始倒數著

時間可以就這樣凝住
希望太陽不要再下走

唯獨只有你的微笑
可以令我安然歸去

連絢爛的落日都慨嘆著你我
回去吧 我會笑著送別你

今天你的身影又漸漸渲染上那熟悉的暮橙
又剩下悔意陪伴我回家
我只渴望與你一起歸家

儘管夕陽下沉於萬山 聽説只要苦等它總會再次升起
明天我只想再見到你
我猜現在只有揪心會伴隨我回家

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

- 本命list得返魚仔一個位係吉咗 尋魚仔本命mon緊po但又係魚仔本命嘅你 唔好再mon喇 出黎啦[/orange]

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

抱住好橙嘅心情正皮一樓
每日投MAMA 投Idol Champ
投Choaedol刷MMM MV
然後一到黃昏傍晚深夜就用任何音樂app單曲循環Orange

我愛金本芳典

爆po 爆得咁突然

二哥lm

又爆post

尹少lm
順便宣示一下主權 牙鯊係我嘅

帶sodiasm奎黎拖下地 平時噴咁多消毒劑搞到達地痴笠笠

帶低炒都咁型嘅牛B留名

聽住橙做asm

屌，好靚仔呀Oppa

好驚以後聽到橙就諗起asm

馬屎wink

真真oppa

LM等萬聖節MMM

好靚仔啊牛b

唔會因為人生仲有比asm更橙嘅事

哩個真心cls

好似好正...YG幾時post 啫

可能諗住成個11月慢慢post

個樣好細個

聽日求出應援法

長陰牛世一

好期待

期待到時會有更橙嘅新歌

真人生有好多橙事

下個晚唔得閒睇 仲諗住睇replay

Dllm

零偶像包袱

三更半夜聽完即刻精神曬

咁串?

會每朝俾佢嚇醒 下一秒開mon見到佢張企鵝wallpaper又嚇多次

so sad

spoil 大會...

Im ready

黑粉: TREASURE 不和

呼吸都係spoil

TMI

Quit gor YouTube 廣告長過佢...

真真嚇死我

芳典鏡頭後成個癲佬咁
不過我鐘意

笑死Ruto瘋狂宣傳Orange

老母決定聽佢講

唔洗講都日日聽緊

後製加隻翼龍 100分

嘈到

韓文好勁講韓文完全唔甩cut

鯊B呢次好似多嘢講咗...

係呀, 可摸耳講多啲...

本性開始流露

日本人摸埋啲位都奇奇怪怪

睇黎鯊b好好揸

Let me introjust myself

個個都爭住攬鯊b

仆街

當眾撩鼻

遲啲會唔會又RJ

高音到

好q得意到係車度春笑咗

攬住器官先啦

芳典cls用奶崔假髮撩鼻
究竟我俾一個咩痴線佬圈咗飯

我都未ready好 你就影啦

真係毫無偶像包袱

可唔可以唔好咁麻甩

救命

考古....

呢首都到依家仲loop緊

二哥今日pepero day 唔知仲有咩玩呢

會唔會今日上晒水

芳典由同Ben台上pk再變做rapper同房
芳典經歷真尋同Ben...又喪父
而家算係苦盡甘來

[member]

點解嘅...

吓停咁耐

我仇富

收皮

勁高

即刻響晒alarm咁

頂
器官出現故障

牙典

係咁玩orange 就嚟聽到唔覺得首歌橙

開始覺得好笑

好得意

唔知歌詞個陣成日聽聽下想笑
心諗成班細路係度作老歌 又唱得咁有感情

尤其係尹少把聲真係好有驚喜 佢唱到勁有feel

勁温柔唔會捨得hurt佢囉

仲話牙鯊唔鍾意我喎

牙典已成炮灰

仲有MK駝份

我都好鍾意佢唱嗰啲line

外表年齡20歲 內心年齡10歲

我唱情歌真係好正

精神食糧

咁有誠意？

個頭又爆

第一張勁mk 仔feel

錄音室個次已經影咗

我一load到係佢個🦙emoji嗰陣即刻衝入去睇 一入到佢見到張相之後哈哈屌咗聲

計我話兩張都勁MK

又無落護髮素

你牙哥哭𠹌咗

我覺得第二張mk啲 勁廁所自拍

Yup!!仲要啲光反射落個頭到成pat海草咁

我以為你又賣frd

我都想想做男友照wallpaper

啲頭髮望落去勁硬 勁似洗碗嗰啲刷

Dllm
諗起都慘手

想借阿仔個頭黎幫媽咪洗碗

下張有鯊嘅相係咪又要等一個月

永遠係媽咪嘅工具人

而家已經係鯊man
仲要作到橙呢首歌出嚟仲心動

屌

影到勁似salon啲model相咁

有野睇已經夠 就咁坐喺度唱都ok架

笑死彩色雞毛掃

famj pose

日日聽橙都諗住鯊b

係
勁多famj都係咁嘅pose影

但係寧願佢哋影呢啲mk相好過啲勁重filter嘅磨皮相

Ff到牙鯊被人飛

因為佢係sahi

個啲filter勁到認唔出

I’m not yours

多咗兩條線定頭帶嚟

啱啊 同埋mk相貼地啲

做普拉提

等我氹番鯊b

Mk同牙鯊人仔細細咁多經歷

Join

好得意做Pilates嘅花

行開啦 我先氹到牙鯊開心

分分鐘多過我哋

啱啊 肯定勁多女埋身

我日日都沉

今日先特別愛排隊啦

你仲有好多仔要氹

我埋佢身 以後都唔hurt佢到底係邊條仆街飛佢

日日都好愛

又幾好聽喎

重度福利 我愛崔崔

多謝崔b

想瘋狂玩脷

我條脷

Member twitter突破100萬fol

Member Twitter?

Twitter followers一百萬？

懶撚到咁

我覺得崔崔都係唔好著長身衫好啲

佢呢件長到做得浴袍

我暫時睇唔到靈魂

我都覺，雖然幾靚⋯

好似仲矮左

想佢逐張逐張放出黎多啲 宜家拼埋曬一齊

好慘

會有tme將佢哋拆開

又可以播 orange了

又想重溫Tmap
睇第N次

日本Lofi vibe真係好正

要4個牛仔定1個4歲牛B好

Gogo, 最近忙到咩咁想叉電

整多首喇

頂日日諗著乜色

頂 好真實好得意

我相信好多貨仔

可能佢已經諗好星期一至日著咩色

阿鯊做佢Cody 得唔得

希望有集tmi牙鯊幫傻奎襯衫

原來我打錯個心諗3분 treasure但打咗tmi

YouTube個嘢係咪壞咗㩒入去睇極都睇唔到 好彩有vapp

我睇到喎

⼀朝早就想J死人咩
芳典依個style真係冇得輸

我都係 走左去vapp睇

勁霸氣

只差典仔就成團！求夾卡！幫皮主推！
我有份夾阿鯊閃卡

快啲搶典仔卡..

正到不得了！

Halloween

會俾樓豬ban

香港妹粉應該唔係好識欣賞芳典..

香港好似好少芳典fans

講英文好cute

我未來老公講英文好hea..

都係...

好重韓文味都係我呀哥啲口音好聽

得我地姨姨欣賞

佢地唔練好英文真係唔得
遲下大把訪問

我06line㗎

咁我08line ok？

小學雞

肯定啦
講真去到外國都係留係k town係唔洗識英文
我去溫哥華都可以唔洗講英文架

崔崔英文係好聽啲, 但要train 到對答要啲時間...

係, 有個auntie 過咗去廿年, 英文都無好過...

拎Roty 我都會喊...
因為佢哋好辛苦

推典B需要更多關懷

佢哋成日時高時矮嘅...二哥好似高咗咁...

係呀..傻奎企魚仔同埋二哥中間好似好矮咁..

好幸福 一醒有咁多嘢睇

而事實係器官唔會理芳典

幻想係美好, 現實係殘酷...

又俾tm捉到

好cute

咁都睇到

佢哋輕鬆啲就好

之前ily預告都俾人較光見到幾個人喺度笑緊

佢哋開心就夠..

個次係崔崔同阿魚笑

返工都咁開心

又係細佬

係

咪好囉..

Google 話係..

係 不過有冇片睇先 冇片佢講咩都得㗎啦 個標題仲要加個개字 好偏頗喎

但唔鍾意咁又點...

冇片冇真相你話佢走去裸跑殺人放火都得
就算唔喜歡又點尹少唔會去抹黑師兄先啊

佢形容埋‘表情僵硬咁答’ 同埋話佢同公司前輩團都咁樣講不過咁又點一定要係fans㗎咩

當然唔係韓國好多人因為BB唔喜歡YG

是但啦 要黑12隻大把方法
我地一早都有心理準備

第一個cm話 如果答鍾意嘅話就會俾人鬧 好醒
第二個cm話 點解要鍾意罪犯？
第三個話 幾時有fansign？作為fans我都唔知 你點知㗎？

拎把廢青扇吹下啫 咁都要鬧真係癲狗

韓國hater 一個表情都可以放大嚟講..
都幾得閒..

無啦啦先講正常呢啲應該一早會有TME講我硬係覺得佢係生安白造不過就算係又點 一定要鐘意㗎咩

YG 咁多Group 唔講, 淨係問BB?
喔, GD CB 近喇..

Fan sign成個月前
今日先講都on9喇

趁人回歸咪作啲嘢出嚟講 不過越黑越紅

肌肉

好想攬住二哥

二哥嘅魅力

係囉, 真心on 9

是旦喇...GD都唔志在..

佢開始花心喇...

其實見到二哥左手邊個傻仔先....

其他成員都唔讚得迫我做毒唯

你對得住典仔咩！？

二哥真係霸道男主
滿足到性幻想

依家你地講仁嘢係咪已經廢事加密了有妹粉mon post會學壞你班仁嬸啲嘢

典仔睇我就知係牙典死忠

Wfc

望望下二哥有啲似連鼠

禾06line係咪矛得睇啦

屌你講講下又幾似

你芯唔要典仔嘅話 呢度好多人接手

扮乜你哋有人接滿分巴張牙典MA特典咩
明顯得我二話不説第一團就要咗牙典先

投票MAMA要做民間口碑第一ROTY

咁串，好想接添但已經有隻魚仔喇

真心有啲feel

要贏幾條街

志焄鼠

牙典最愛我哩位哥哥

睇好多次都覺得佢似啲老咗都仲好醒嘅總裁伯伯

個手勢勁似
鯊總

人人各有喜好 一係鍾意一係唔鍾意架啦

勁惡 唔小心碌到睇到就要盲

佢睇準可以撚奎b嘅時機嗰陣

痴乸線無啦啦搞尻我

Bibi因為你好撚

好想做奎b

馬屎真係好得意

好似倉鼠bb

想養

想俾佢攬住

示意圖

個個都好鐘意錫佢咁

風褸光伯

여러분들 안녕 !! 💎💎 다들 뭐해요??? 오늘은 방박듀오가 왔습니다!! ♥️♥️♥️ 다들 오늘 하루 마무리 화이팅!! 💗💗💗😌

✍️by #PARKJEONGWOO #박정우
#BANGYEDAM #방예담

📖日本語翻訳✏️

みなさんアンニョン！！💎💎みんな何してますか？？？今日はバンパクデュオが来ました！！❤️❤️❤️みんな今日一日の締めくくりファイティン！！💗💗💗😌

#PARKJEONGWOO #パクジョンウ
#BANGYEDAM #バンイェダム

Line update

光伯

二連擊

今日有咩行程？

幾時可以學識唔用filter

磨皮勁到

好似係電台late night idol

正又有嘢睇

招人搶典仔

好似好攰咁

嚟人，同朕搶

牛仔褸

佢哋會唔會上weekly idol 咧

我
但係驚俾樓豬ban

未訓醒

會唔會又未瞓醒⋯要大哥二哥hold 全場

有都好 但距離上次太近所以應該唔會

第二張

西裝褸？

而家應該會好啲嘅 多咗經驗

好得意好想摸頭仔

件風褸好大件顯得鯊b好可愛

露額頭真係好靚仔

奎豬

牙魚

光叔啲style真係

好靚仔 好似偷望靚仔俾佢斷正咁

光伯style世一

尹少真係越嚟越吸引

Cls 第二張偷影都好睇到影poster咁我以前仲話get唔到尹少 我覺得我個陣盲撚咗

奎豬第一張個眼神好似我偷咗佢粒糖咁

真真呢個頭髮長度勁cute

好撚靚仔係個個老母都鐘意嘅女婿樣

第一張睇我以為係牛b

屌，真係好靚仔
幾時到佢靚仔到上熱門

潭仔

呢張真係勁靚仔

哇屌潭仔仲要wink

I’m watching you

想要埋佢小卡

阿奎哥又係羽絨褸

我勁靚仔囉

心有靈犀

要溫度唔要風度

好似好凍咁

不如講吓有邊個唔要

你好多都想要

你哋係搶就去支持滿分巴啦
全部得把口支持牙典
成日當我細佬係condom

只有我對牙典一心一意

可能怕凍

等你收工

勁cute難得唔係惡死樣

點解佢突然靚仔咗嘅

不嬲都靚仔

懷疑我地可能中意佢唔笑個樣多啲

樓豬嘅心對牙典係真愛

好呀

我唔笑個陣惡姐

佢嗰日病容厭世樣之後成個樣upgrade 咗

我係
尹少唔笑好man

牛b

有條友話get 唔到尹少個樣㗎⋯
出嚟

知就好
但牙典好似着好少衫咁
會唔會凍親

我對佢嘅愛都因此upgrade咗好多

頂真係勁靚仔囉

上面自咗首

口罩個張

筆嬲心痛佢⋯
嗰日之後更加心痛佢

樓豬俾啲温暖佢

唔洗咁擔心 我會俾溫暖佢

完全係韓國典型路人靚仔
點解同尹大少唔同樣

呢幾張值得上熱搜，KTM要做下嘢

似總裁

算你喇

唔是我

牙典只要哥哥牌溫暖

粗重嘢，我嚟⋯
典仔come here

有時都需要人哋老母嘅溫暖

典仔：呀咩爹喲> <

頂有聲

仲加埋表情

個><好精警

牙典係清泉

周邊

代言人

好似多咗啲肉肉

好cute呀佢真係

睇嚟有好好食嘢

佢黃色袋我都有隻

同款

笑死 去完ocamp仲繼續帶個ocamp袋出街咁

帶佢去韓國麥記食咗個開心樂園餐 睇佢拆玩具幾qq

笑左 又soc hoodie 又ocamp斜咩袋

依件風褸真係唔係人人carry到

樓豬喺度默默咁mark緊人名

唔洗偷偷地望喇

罰你今晚過黎同我訓

我都同咗佢去戲 買咗大爆谷同汽水俾佢你睇佢幾開心

係個完美摺係hall嘅人嘅衣著

笑就boyfriendable 唔笑就勁man

確定依個係懲罰

最近加多件萬年黑色羽絨

好想帶佢睇多啦A夢

佢Tmap 都著過呢件羽絨

係件衫問題？

勁有童真

如果我係KTM, 一定會推呢幾張相上熱門

唔好睇咩？

宜家get到未

個樣勁柔弱

好呀我都會翻睇

未

係咪想隻抽

我再睇真啲先

獅子王都唔錯

細個個陣有買公仔

進化史越嚟越橫

排隊

又真係愈黎愈橫喎

跟咗二哥真真去練嘢

我都係

真係橫咗喎男仔橫咗=唔會高

你都冇橫 又唔見你187

希望我都會跟埋去 我好需要去

但橫咗好正身材好真係好加分！

傻奎話崔崔靈魂187

骨格著衫都已經正好多

啊妹因住冇零用

好mean人哋個靈魂187咗架

哇屌 我想像唔到佢有肌肉
鯊B

對唔住呀哥唔好唔要我

不過聽講男仔太早操肌會生唔高 你牙哥可能就係

育成系由bb鯊變man鯊

都似係 勁早就開始做gym 應該學下傻奎咁廢青又唔做運動 都生到咁高

頂你

真係要瞓多啲先高

dllm臘腸狗人哋好似叫彈弓狗

sorli sorli真係唔熟

Dllm你講咗先發現

再望下個username勁match

我用一套黑白assc hoodie換頭位有冇得諗

加碼一袋香水

ok you win我排第二

你想對公主做咩

禁錮公主play應該擺部電腦同野食係入面佢就唔會出黎

加埋個廁所俾佢 可以喺入面過世了

我做佢張床得㗎啦

話唔定仲會叫埋佢班兄弟入黎玩

叫我？

安佢老母...

伊少...

係尹
有冇人讀依少其實讀個殞字

今晚！！！！！

公主一定好sad 冇得扮船長咁man

我反而想問你哋讀奎字係讀龜定係灰

矮咗截
不過阿里巴巴奎都可以好麻甩

勁想揸應該夾得死我

我同啲frd係讀灰

係啊tb開始讀慣咗 但係淨係全名順口 呢度啲花名例如奎b 傻奎呢啲讀龜又會順口啲

黑鯊要等正專

sorry ...最近成日打呢隻字...慣曬..

龜

ready 整gif..

佢真係練得好好

黑真都係..

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (60) 음...你今日投咗R.O.T.Y.未？

鯊鯊快啲放張相出黎

係喎, 今日第一日賣碟喎...

唔知佢哋到時會唔會又轉髮型

真真頭髮長啲就好喇..

睇嚟鯊b都要問崔崔借對厚底鞋黎着

係咪講緊左下角嗰幅 顯微鏡先睇到

到底收埋幾多尹少與我

第二張個視角

尹少與我系列

嚟人...搶卡

呢次開箱好快喎...

標題黨

睇完先知中伏..

睇你哋有冇中